求speaker 推薦 (預算: 2000-3000左右)

求巴絲推薦 主要都係播下spotify D歌咁
戴開鐵三角ATH-MSR7 headphone
希望個speaker 音質唔會差過佢啦 thanks

推

Audioengine

巴打有咩型號推介

focal xs book?

Fostex

bose soundlink mini 2 la

Bose聽講性價比低？

可以考慮

巴打咩型號好

有冇巴絲買過Audioengine A2+？

我見出面做緊$2300左右，但taobao就1500人仔。

1516緊。。。

最平試過$999

Tmall 就實冇問題